# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2003 Charles Wang
# This file is distributed under the same license as the MagicInstaller package.
# Charles Wang <charles@linux.net.cn>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: magic.installer 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-02-23 20:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-02-23 20:56+0800\n"
"Last-Translator: zy_sunshine <zy.netsec@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/magic.installer/magic.installer.py:373
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:191
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:244
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:299
msgid "Theme Choice"
msgstr "场景选择"

#: src/magic.installer/magic.installer.py:400
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:124
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/magic.installer/magicstep.py:47
msgid "UNDEFINED"
msgstr "未定义"

#: src/magic.installer/magicpopup.py:81
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/magic.installer/magicpopup.py:85
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/magic.installer/magicpopup.py:89
msgid "Question"
msgstr "提问"

#: src/magic.installer/magicpopup.py:93
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/magic.installer/magicpopup.py:105
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: src/magic.installer/xmlgtk.py:534
msgid "File is not found: "
msgstr "找不到文件："

#: src/magic.installer/magic.logger.py:101
#: src/magic.installer/magic.logger.py:105
msgid "ChooseType"
msgstr "选择类型"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:101
msgid "USB Devices"
msgstr "USB 设备"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:105
msgid "ALL Devices"
msgstr "所有设备"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:123
msgid "Select a partition:"
msgstr "选择一个分区"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:134
#: src/magic.installer/magic.logger.py:136
msgid "USB INFO"
msgstr "设备信息"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:136
msgid "You haven't choose a device"
msgstr "你没有选择任何设备"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:185
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:15
msgid "Start Copy"
msgstr "开始拷贝"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:192
#: src/magic.installer/magic.logger.py:193
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:195
#: src/magic.installer/magic.logger.py:196
msgid "Success"
msgstr "成功！"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:195
#, python-format
msgid "copy %s to %s device"
msgstr "拷贝 %s 到 %s 设备"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:217
msgid "Select..."
msgstr "选择"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:225
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:271
#, python-format
msgid "none \"%s\" value, please check!"
msgstr "不能获得 \"%s\", 请检查!"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:274
msgid "Usb Partition"
msgstr "分区"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:275
msgid "Usb Disk Belong"
msgstr "设备属于"

#: src/magic.installer/magic.logger.py:278
msgid "Can not get some parameters"
msgstr "鼠标参数"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:43
msgid "Do Setup"
msgstr "进行设置"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:169
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:32
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:66
msgid "Probe Monitor"
msgstr "探测显示器"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:172
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:35
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:71
msgid "Probe VideoCard"
msgstr "探测显卡"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:175
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:38
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:76
msgid "Probe Mouse"
msgstr "探测鼠标"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:183
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:57
msgid "Failed to collect the information about Xwindow configuration."
msgstr "收集同 Xwindow 配置有关的信息失败。"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:188
#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:61
msgid "Generate Xwindow configuration"
msgstr "生成 X 视窗配置"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:190
msgid "Backup Xwindow configuration files"
msgstr "生成 X 视窗配置"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:209
msgid "Setup accounts"
msgstr "设定帐号"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:217
msgid "We are doing setup, do not leave please."
msgstr "正在进行设置，请勿离开。"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:227
msgid "Run post install script"
msgstr "运行后期安装脚本"

#: src/magic.installer/modules/dosetup.py:231
msgid "Umount all target partition(s)"
msgstr "卸载所有目标分区"

#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:29
msgid "Xwindow"
msgstr "X 视窗"

#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:122
msgid "Please choose your monitor here."
msgstr "请在此处选择您的显示器。"

#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:164
msgid "Test X Settings"
msgstr "测试 X 视窗设置"

#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:172
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:225
msgid "Widemode resolution or refresh rate error."
msgstr "宽屏分辨率或刷新率有误。"

#: src/magic.installer/modules/Xwindow.py:233
msgid "At least one mode has to be chosen."
msgstr "必须至少选择一个模式。"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:22
msgid "Add/Edit a user"
msgstr "添加/编辑用户"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:41
msgid "Accounts & hostname"
msgstr "帐号和主机名"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:49
msgid "Your root password is different with your root password confirmation!"
msgstr "您的根用户口令和根用户口令确认不相同！"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:55
msgid "Please do not use the password which shorter than 3 characters."
msgstr "请不要选择选择短于三个字符的口令。"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:70
#, python-format
msgid "Two user share the same username '%s'."
msgstr "两个用户共用同一个用户名“%s”。"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:81
#, python-format
msgid "The custom uid is conflict between '%s' and '%s'."
msgstr "用户“%s”和“%s”的定制 uid 冲突。"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:115
#: src/magic.installer/modules/accounts.py:166
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:129
msgid "Please choose a user to remove."
msgstr "请选择一个要删除的用户。"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:138
msgid "Username is not specified."
msgstr "未给出用户名。"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:146
msgid "Your password is different with your confirm password."
msgstr "您的口令和口令确认不相同。"

#: src/magic.installer/modules/accounts.py:152
msgid "You can not login in this user directly because you leave the password to blank"
msgstr "由于您将口令设为空，您将无法直接登录该用户。"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/mouse.xml.
#: src/magic.installer/modules/mouse.py:24
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:164
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:280
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: src/magic.installer/modules/startsetup.py:24
msgid "Start to setup"
msgstr "开始设置"

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:26
msgid "Package Select"
msgstr "包选择"

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:45
msgid "You want fetch packages from..."
msgstr "您想要从那里获取软件包..."

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:84
msgid "All Packages"
msgstr "所有软件包"

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:108
msgid "Load the choosed package arrangement failed!"
msgstr "装入选中的包管理信息失败！"

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:113
msgid "Please choose one position."
msgstr "请选择一个位置。"

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:125
msgid "Please wait a while for the search of package arrangement information."
msgstr "正在搜索包分布信息，请稍候。"

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:130
msgid ""
"Not any package arrangement information can be found!\n"
"Please return to the parted step to check your setup."
msgstr ""
"找不到任何包分布信息！\n"
"请返回分区步骤检查您的设定。"

#: src/magic.installer/modules/pkgselect.py:147
msgid ""
"Load the only package arrangement failed!\n"
"Please return to the parted step to check your step."
msgstr ""
"装入唯一的包管理信息失败！\n"
"请返回分区步骤检查您的设定。"

#: src/magic.installer/modules/finish.py:24
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/magic.installer/modules/network.py:24
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/magic.installer/modules/keyboard.py:24
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: src/magic.installer/modules/welcome.py:34
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: src/magic.installer/modules/welcome.py:78
msgid "Do you realy want to cancel the installation?"
msgstr "您真的要放弃安装？"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:105
#: src/magic.installer/modules/scsi.py:64
msgid "Please wait......"
msgstr "请稍候......"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:228
msgid "More than one partition is mounted on /"
msgstr "不能重复加载 / 分区"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:236
#, python-format
msgid "%0.2fM is too small for %s, %dM at least."
msgstr "%0.2fM 对 %s 来说太小了，至少需要 %dM。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:242
#, python-format
msgid "%0.2fM is too big for %s, %dM at most."
msgstr "%0.2fM 对 %s 来说太大了，至多为 %dM。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:552
msgid "Create a new partition"
msgstr "创建一个新分区"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:620
msgid "Edit an exist partition"
msgstr "编辑现有分区"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:680
msgid "This operation will reload partition table from harddisk. All your custom information will be lost."
msgstr "此操作将从硬盘中重新读入分区表。您目前所有的定制信息都将消失。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:705
msgid "Create an empty new disk label"
msgstr "创建一个新的空白分区表"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:721
msgid "This operation will erase the whole partition table when apply."
msgstr "此操作在应用的时候将清除整个分区表。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:760
#: src/magic.installer/modules/parted.py:822
msgid "Probe all harddisk"
msgstr "探测所有硬盘"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:801
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:830
msgid "Please wait until the harddisk probe finished."
msgstr "请稍候以等待硬盘探测的结束。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:835
msgid "Not any harddisk is detected, you might need to load driver for your SCSI harddisk..."
msgstr "没有找到任何硬盘，您可能需要为您的 SCSI 硬盘载入驱动模块..."

#: src/magic.installer/modules/parted.py:841
msgid "Please read the help carefully if it is the first time that you use this partition code."
msgstr "如果您是首次使用本分区程序，请仔细阅读求助信息。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:874
msgid "Not any usable MBR is found."
msgstr "找不到可用的 MBR"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:894
msgid "No partition is mounted on /."
msgstr "没有加载到 / 的分区。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:910
#, python-format
msgid "More than one partitions are mounted on %s."
msgstr "在 %s 上多次加载分区。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:918
#, python-format
msgid "Mount %s%d(%s) on %s might corrupt bootloader. Please do not mount any partition in the subdirectory of /boot."
msgstr "将 %s%d(%s) 加载于 %s 可能损坏引导管理器。请不要在 /boot 的任何子目录上加载分区。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:927
#, python-format
msgid ""
"fat16, fat32 or ntfs must be mounted in the subdirectory of /mnt.\n"
"But one %s%d(%s) is mounted on %s."
msgstr ""
"fat16、fat32 或 ntfs 必须加载在 /mnt 的子目录上。\n"
"但 %s%d(%s) 是加载在 %s 上。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:965
msgid "Search package information"
msgstr "搜索包信息"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:969
msgid "Search for Windows partitions"
msgstr "搜索 Windows 分区"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:975
#, python-format
msgid "Could not install the bootloader into %s as you will because it contain %s which will prevent the bootloader boot your system. Reset to MBR forcely."
msgstr "无法将引导管理器安装到 %s，这是因为该分区含有的 %s 将导致引导管理器不能启动您的系统。强制设为 MBR。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:997
#, python-format
msgid ""
"The capacity of %s should >= %s. \n"
"Please increase the size of partition %s%d."
msgstr ""
"%s 的容量应大于或等于 %s。\n"
"请增加 %s%d 分区的大小。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:1050
msgid "helptext/parted.help.en.txt"
msgstr "helptext/parted.help.gb.utf8.txt"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:1060
msgid ""
"Auto-partition will erase all existing partitions.\n"
"Continue?"
msgstr ""
"自动分区会先删除所有现存分区，\n"
"是否继续？"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:1071
msgid "No auto-partition profile is defined or selected."
msgstr "没有定义或选择好的自动分区方案。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:1086
#: src/magic.installer/modules/parted.py:1132
msgid "Read auto-partition profile failed."
msgstr "读取自动分区方案出错。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:1117
#, python-format
msgid "Filesystem type '%s' not supported."
msgstr "不支持文件系统类型 '%s'。"

#: src/magic.installer/modules/parted.py:1152
#: src/magic.installer/modules/parted.py:1162
msgid "Insufficient disk space for this auto-partition profile."
msgstr "磁盘空间不足以应用当前自动分区方案。"

#: src/magic.installer/modules/scsi.py:25
msgid "SCSI Driver"
msgstr "SCSI 驱动"

#: src/magic.installer/modules/scsi.py:51
msgid "Not any driver is selected."
msgstr "未找到任何驱动。"

#: src/magic.installer/modules/scsi.py:57
msgid "The selected module has been loaded already."
msgstr "选中的模块已经加载。"

#: src/magic.installer/modules/scsi.py:72
msgid "Load module failed."
msgstr "模块加载失败。"

#: src/magic.installer/modules/scsi.py:80
msgid "Load module success."
msgstr "模块加载成功。"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:32
msgid "Bootloader"
msgstr "引导管理器"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:38
msgid "helptext/bootloader.help.en.txt"
msgstr "helptext/bootloader.help.gb.utf8.txt"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:44
msgid "Please wait a while for the search of Windows partition."
msgstr "正在搜索 Windows 分区，请稍候。"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:89
#, python-format
msgid "%s is not a Windows partition."
msgstr "%s 不是 Windows 分区。"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:95
#, python-format
msgid "Cannot install grldr: %s does not contain ntldr."
msgstr "不能安装 grldr 到 %s，因为它没有 Nt Loader。"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:101
msgid "Windows partition is empty."
msgstr "没有 Windows 分区。"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:193
msgid "Please choose an entry to edit."
msgstr "请选择一个要编辑的条目。"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:206
msgid "Edit a boot entry."
msgstr "编辑引导条目"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:253
msgid "Please choose an entry to remove."
msgstr "请选择一个要删除的条目。"

#: src/magic.installer/modules/bootloader.py:260
msgid "Please do not remove the entry to boot the installed system."
msgstr "请不要删除即将安装的系统的启动条目。"

#: src/magic.installer/modules/testops.py:24
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:40
msgid "XGlines"
msgstr "XGlines"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:47
msgid "helptext/games.xglines.en.txt"
msgstr "helptext/games.xglines.gb.utf8.txt"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:60
msgid "Package not found"
msgstr "找不到软件包"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:84
msgid "Package install error"
msgstr "软件包安装出错"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:108
msgid "Partition/Format"
msgstr "分区/格式化"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:109
msgid "Install Package"
msgstr "安装软件包"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:110
#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:555
msgid "Make initrd"
msgstr "制作 initrd"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:111
msgid "Install Bootloader"
msgstr "安装引导管理器"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:120
msgid "Take Actions"
msgstr "实施安装"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:190
msgid "Get all dirty disk"
msgstr "获取所有受影响的硬盘"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:210
#, python-format
msgid "Write the partition table of %s."
msgstr "写入 %s 的分区表。"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:255
msgid "Mount all target partitions."
msgstr "加载所有目标分区。"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:278
#, python-format
msgid "Format Partition Error: %s"
msgstr "格式化磁盘错误: %s"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:352
msgid "Search packages"
msgstr "搜索软件包"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:405
#, python-format
msgid ""
"Can't find packages in disc %d.\n"
"If you are using CDROM to install system, it is the chance to eject the original disc and insert the %d disc."
msgstr ""
"无法找到碟片 %d 中的包。\n"
"如果您正使用 CDROM 安装系统，请此时弹出光碟并插入第 %d 张碟。"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:415
msgid "Last operations for package installation"
msgstr "包安装的最后操作"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:422
#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:429
#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:438
msgid "Researching packages..."
msgstr "正在重新搜索软件包..."

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:445
msgid "Aborting..."
msgstr "正在取消..."

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:453
msgid "Umount the target filesystem(s)."
msgstr "卸载目标文件系统。"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:462
msgid ""
"Click \"OK\" to reboot your system!\n"
"Eject the cdrom if you are installed from cdrom."
msgstr ""
"点击“确认”以重新启动您的系统！\n"
"如果您是光盘安装，请弹出光盘。"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:480
#, python-format
msgid "Target System Arch %s is not Compatible with package arch %s"
msgstr "目标系统的体系结构 %s 与您选择安装的包不兼容 %s"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:552
msgid "Generate modprobe.conf"
msgstr "生成 modprobe.conf"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:593
msgid "Prepare bootloader"
msgstr "准备引导管理器"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:603
msgid "Umount all target partitions before bootloader setup."
msgstr "设置引导管理器之前卸载所有目标分区。"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:609
msgid "Setup bootloader"
msgstr "设置引导管理器"

#: src/magic.installer/modules/takeactions.py:614
msgid "Mount all target partitions after bootloader setup."
msgstr "设置引导管理器之后加载所有目标分区。"

#: src/magic.installer/operations/Xwindow.py:306
msgid "Failed: The target system is not exists yet."
msgstr "失败：目标系统尚不存在。"

#: src/magic.installer/operations/Xwindow.py:308
msgid "Failed: xinit is not installed."
msgstr "失败：未安装 xinit。"

#: src/magic.installer/operations/Xwindow.py:310
msgid "Failed: X is not inistalled."
msgstr "失败：未安装 X。"

#: src/magic.installer/operations/Xwindow.py:321
msgid "Failed: Please recheck X settings."
msgstr "失败：请重新检查 X 设置。"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:300
msgid "Can't find the specified disk."
msgstr "无法找到指定的磁盘。"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:403
#, python-format
msgid "Unrecoginzed filesystem %s."
msgstr "不可识别的文件系统 %s。"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:406
#, python-format
msgid "Format %s is not supported."
msgstr "不支持格式化 %s。"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:409
msgid "No such device: "
msgstr "没有这样的设备："

#: src/magic.installer/operations/parted.py:412
msgid "Not any partition table found on: "
msgstr "找不到此磁盘上的任何分区表："

#: src/magic.installer/operations/parted.py:457
#: src/magic.installer/operations/parted.py:591
#, python-format
msgid ""
"Not exists device block on %s: \n"
"try time: %d\n"
msgstr ""
"不存在设备 %s: \n"
"尝试次数: %d\n"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:476
#, python-format
msgid ""
"Run \"%s %s\" failed: %s\n"
"try time: %d\n"
msgstr ""
"执行 \"%s %s\" 失败: %s\n"
"尝试次数: %d\n"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:480
msgid "Not any partition found on position: "
msgstr "无法在此位置找到任何分区："

#: src/magic.installer/operations/parted.py:574
#, python-format
msgid "swapon(%s) failed: %s"
msgstr "swapon(%s) 失败：%s"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:596
#, python-format
msgid "Mount %s on %s as %s failed: %s"
msgstr "加载 %s 于 %s (文件系统 %s) 失败：%s"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:663
#, python-format
msgid "swapoff(%s) failed: %s"
msgstr "swapoff(%s) 失败：%s"

#: src/magic.installer/operations/parted.py:670
#, python-format
msgid "UMount %s failed: %s"
msgstr "卸载 %s 失败：%s"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/magic.autopart.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:2
msgid "Single partition with swap"
msgstr "仅根分区和交换分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:3
msgid "Separated /, /home"
msgstr "独立的 /boot, / 和 /home 分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:4
msgid "Customed autopart profile"
msgstr "定制特殊分区"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/magic.logger.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:6
msgid "Backup Files"
msgstr "备份文件"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:7
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:8
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:9
msgid "Default File"
msgstr "默认文件"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:10
msgid "Choose The Device"
msgstr "选择设备"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:11
msgid "usb devices"
msgstr "USB 设备"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:12
msgid "all devices"
msgstr "所有设备"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:13
msgid "Refresh Devices"
msgstr "刷新设备"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:14
msgid "progress"
msgstr "进度"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:16
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/parted.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:18
msgid "Auto-partition"
msgstr "自动分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:19
msgid "Apply the selected auto-partition profile"
msgstr "应用所选的自动分区方案"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:20
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:201
msgid "_Apply"
msgstr "应用(_A)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:21
msgid "Capacity:"
msgstr "容量："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:22
msgid "Disklabel:"
msgstr "分区表类型："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:23
msgid "Model:"
msgstr "型号："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:24
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:44
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:91
msgid "Device"
msgstr "设备(_D)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:25
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:26
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:70
msgid "Flags"
msgstr "标志"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:27
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:86
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:96
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:28
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:29
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:92
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:30
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:51
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:67
msgid "Mount point"
msgstr "加载点"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:31
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:64
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:125
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:32
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:60
msgid "Start"
msgstr "起点"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:33
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:61
msgid "End"
msgstr "终点"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:34
msgid "_Create"
msgstr "创建(_C)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:35
msgid "Create a new partition at the selected freespace"
msgstr "在选中的空闲空间中创建一个新分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:36
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:37
msgid "Edit the selected partition"
msgstr "编辑选中的分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:38
msgid "_Remove"
msgstr "删除(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:39
msgid "Remove the selected partition"
msgstr "删除选中的分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:40
msgid "Re_store"
msgstr "恢复(_S)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:41
msgid "Reload the original partition table"
msgstr "重新读入原始分区表"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:42
msgid "New _Disk Label"
msgstr "新建分区表(_D)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:43
msgid "Create a new empty disk label"
msgstr "创建一个新的空白分区表"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:45
msgid "Partition _Type"
msgstr "分区类型(_T)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:46
msgid "Primary"
msgstr "主分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:47
msgid "Extended"
msgstr "扩展分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:48
msgid "Logical"
msgstr "逻辑分区"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:49
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:65
msgid "Fo_rmat it or not"
msgstr "是否格式化(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:50
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:66
msgid "_File System"
msgstr "文件系统(_F)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:52
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:68
msgid "_Use"
msgstr "使用(_U)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:53
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:69
msgid "_Don't use"
msgstr "不使用(_D)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:54
msgid "Partition Position"
msgstr "分区位置"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:55
msgid "From _begin"
msgstr "从起点开始(_B)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:56
msgid "From _end"
msgstr "从终点开始(_E)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:57
msgid "_Size:"
msgstr "大小(_S)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:58
msgid "Sectors"
msgstr "扇区数"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:59
msgid "Megabytes"
msgstr "兆数"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:62
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:63
msgid "Partition Size"
msgstr "分区大小"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:71
msgid "(_1).Boot"
msgstr "(_1).Boot"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:72
msgid "(_2).Root"
msgstr "(_2).Root"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:73
msgid "(_3).Swap"
msgstr "(_3).Swap"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:74
msgid "(_4).Hidden"
msgstr "(_4).Hidden"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:75
msgid "(_5).RAID"
msgstr "(_5).RAID"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:76
msgid "(_6).LVM"
msgstr "(_6).LVM"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:77
msgid "(_7).LBA"
msgstr "(_7).LBA"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:78
msgid "_Label"
msgstr "标签(_L)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:79
msgid "helptext/newdisklabel.help.en.txt"
msgstr "helptext/newdisklabel.help.gb.utf8.txt"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/pkgselect.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:81
msgid "Source position:"
msgstr "来源位置："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:82
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:136
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:185
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:83
msgid "_Change the source position"
msgstr "改变来源位置(_C)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:84
msgid "Choose _individual packages"
msgstr "选择单个包(_I)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:85
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:95
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:87
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:97
msgid "Name/Group Name"
msgstr "名字/组名"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:88
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:98
msgid "Install _All"
msgstr "全部安装(_A)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:89
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:99
msgid "Install _Nothing"
msgstr "全部不安装(_N)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:90
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:100
msgid "_Details"
msgstr "细节(_D)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:93
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:94
msgid "ISO Filename"
msgstr "ISO 文件名"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/startsetup.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:102
msgid "OK, your system has been installed successfully. Click 'Next' to start the system configuration steps."
msgstr "祝贺，您已经成功地安装了的系统。请点击“下一页”以便开始系统配置步骤。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:103
msgid "If you want to manually set the Xwindow, please select the Expert Mode, it will generate a xorg.conf configuration file for your system."
msgstr "如果你想要手动设置 Xwindow, 请选择专家模式, 它会为你的系统生成一个 xorg.conf 配置文件."

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:104
msgid "If you do not know Xwindow parameter settings, please skip Xwindow settings (recommended)."
msgstr "如果你不知道怎样配置Xwindow, 请跳过 Xwindow 设置 (推荐)."

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:105
msgid "_Skip Xwindow Setup(Recommended)"
msgstr "跳过 Xwindow 设置(建议)(_G)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:106
msgid "_Do not skip Xwindow Setup(Expert Mode)"
msgstr "进行 Xwindow 设置(专家模式)"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/dosetup.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:108
msgid "Make the setup take effect..."
msgstr "使设置生效..."

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/bootloader.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:110
msgid "Please choose the bootloader that you like."
msgstr "请选择您喜欢的引导管理器。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:111
msgid "_Grub(Recommended)"
msgstr "Grub(建议)(_G)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:112
msgid "_Lilo"
msgstr "Lilo(_L)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:113
msgid "_Do not use boot loader"
msgstr "不使用引导管理器(_D)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:114
msgid "Install Position"
msgstr "安装位置"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:115
msgid "_Master Boot Record(MBR)"
msgstr "主引导记录(MBR)(_M)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:116
msgid "The partition which contain /_boot"
msgstr "含有 /boot 的分区(_B)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:117
msgid "The Win_dows partition"
msgstr "Windows 分区(_D)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:118
msgid "Bootloader Option"
msgstr "引导管理器选项："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:119
msgid "Menu t_imeout(second):"
msgstr "菜单等候时间(秒)(_I)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:120
msgid "_Force enable LBA32"
msgstr "强制启用 LBA32(_F)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:121
msgid "Use bootloader pass_word:"
msgstr "使用引导管理器口令(_W)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:122
msgid "Other bootloader _options:"
msgstr "其它引导管理器选项(_O)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:123
msgid "Please modify the bootloader entry here."
msgstr "请在此编辑引导管理器条目。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:126
msgid "Root Device"
msgstr "根设备"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:127
msgid "_Restore entry"
msgstr "恢复条目(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:128
msgid "_Edit entry"
msgstr "编辑条目(_E)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:129
msgid "Remo_ve entry"
msgstr "删除条目(_V)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:130
msgid "_Default Boot Entry"
msgstr "默认启动条目(_D)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:131
msgid "_Label:"
msgstr "标签(_L)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:132
msgid "Root device:"
msgstr "根设备："

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/scsi.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:134
msgid "Loaded"
msgstr "已装入"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:135
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:137
msgid "_Load the selected driver"
msgstr "加载选中的驱动模块(_L)"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/Xwindow.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:139
msgid "Monitor Parameters"
msgstr "显示器参数"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:140
msgid "_Monitor Name :"
msgstr "显示器名称(_M)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:141
msgid "_HorizSync :"
msgstr "水平同步(_H)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:142
msgid "_VertRefresh :"
msgstr "垂直扫描率(_V)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:143
msgid "Monitor Vender List"
msgstr "显示器厂家列表"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:144
msgid "You can choose your monitor vender and then choose your monitor."
msgstr "您可以选择您的显示器厂家而后选择您的显示器。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:145
msgid "Monitor Vender"
msgstr "显示器厂家"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:146
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:155
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:165
msgid "_Choose"
msgstr "选中(_C)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:147
msgid "Videocard Parameters"
msgstr "显卡参数"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:148
msgid "_Videocard Name :"
msgstr "显卡名称(_V)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:149
msgid "_Driver :"
msgstr "驱动程序(_D)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:150
msgid "_VideoRam :"
msgstr "显存(_V)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:151
msgid "_Reprobe Videocard"
msgstr "重新探测显卡(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:152
msgid "Video Card List"
msgstr "显卡列表"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:153
msgid "You can choose your video card here directly."
msgstr "您可以在此处直接选择您的显卡。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:154
msgid "Videocard"
msgstr "显卡"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:156
msgid "Mouse Parameters"
msgstr "显示器参数"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:157
msgid "_Mouse Name :"
msgstr "鼠标名称(_M)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:158
msgid "_Protocol :"
msgstr "协议(_P)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:159
msgid "_Device :"
msgstr "设备(_D)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:160
msgid "_Emulate 3 Buttons"
msgstr "模拟鼠标第三键(_E)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:161
msgid "_Reprobe Mouse"
msgstr "重新探测鼠标(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:162
msgid "Mouse List"
msgstr "鼠标列表"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:163
msgid "If auto probe is incorrect, choose your mouse here directly. If you have a wheel mouse, please choose one tagged with 'wheel mouse' according to the interface."
msgstr "如果自动检测不正确，请直接选择您的鼠标类型。滚轮鼠标需要根据接口来选择相应的 wheel mouse。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:166
msgid "Modes"
msgstr "显示模式"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:167
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:176
msgid "256 Colors"
msgstr "256 色"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:168
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:177
msgid "32K Colors"
msgstr "3.2 万色"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:169
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:178
msgid "64K Colors"
msgstr "6.4 万色"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:170
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:179
msgid "16M Colors"
msgstr "16 兆色"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:171
msgid "LCD Widescreen"
msgstr "液晶宽屏"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:172
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨度"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:173
msgid "none"
msgstr "无"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:174
msgid "Custom:"
msgstr "定制："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:175
msgid "Color Depth:"
msgstr "颜色位数："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:180
msgid "Refresh Rate:"
msgstr "垂直刷新率(_V)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:181
msgid "Init Mode"
msgstr "初始化显示模式"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:182
msgid "_Text"
msgstr "文本(_T)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:183
msgid "_Graphics"
msgstr "图形(_G)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:184
msgid "Test Xwindow _Settings"
msgstr "测试 X 视窗设置(_S)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:186
msgid "Horiz Sync"
msgstr "水平同步"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:187
msgid "Vert Refresh"
msgstr "垂直扫描率"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/mi_main.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:189
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:242
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:298
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:190
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:243
msgid "_Logger"
msgstr "备份日志(_L)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:192
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:286
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:193
msgid "_Finish"
msgstr "完成(_F)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:194
msgid "_Next"
msgstr "下一页(_N)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:195
msgid "_Back"
msgstr "上一页(_B)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:196
msgid "_Cancel the Installation"
msgstr "放弃安装(_C)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:197
msgid "Click the button to choose the theme that you like."
msgstr "点击按钮以切换到您喜欢的场景。"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/mi_dialog.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:199
msgid "_Yes"
msgstr "是(_Y)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:200
msgid "_OK"
msgstr "确认(_O)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:202
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:203
msgid "_No"
msgstr "否(_N)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:204
msgid "_Ignore"
msgstr "忽略(_I)"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/accounts.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:206
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:207
msgid "_Hostname :"
msgstr "主机名(_H)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:208
msgid "The password of root"
msgstr "根用户口令"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:209
msgid "IMPORTANT: The password of root account is the key of your system, choose it carefully please and don't forget it. Please do not use the password shorter than 3 characters for security."
msgstr "重要：根用户口令对您的系统来说非常关键，请慎重选择并不要忘记。为了安全，请不要使用少于 3 个字符的口令。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:210
msgid "_Root password :"
msgstr "根用户口令(_R)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:211
msgid "Root password _confirm :"
msgstr "根用户口令确认(_C)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:212
msgid "If you want to add more user, please click 'Add user'."
msgstr "如果您需要添加更多用户，请点击“添加用户”。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:213
msgid "_Add user"
msgstr "添加用户(_A)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:214
msgid "_Edit user"
msgstr "编辑用户(_E)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:215
msgid "_Remove user"
msgstr "删除用户(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:216
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:217
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:218
msgid "Home directory"
msgstr "家目录"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:219
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:220
msgid "_Username :"
msgstr "用户名(_U)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:221
msgid "_Password :"
msgstr "口令(_P)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:222
msgid "_Confirm Password :"
msgstr "口令确认(_C)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:223
msgid "_Shell :"
msgstr "_Shell："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:224
msgid "Custom _home directory"
msgstr "定制家目录(_H)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:225
msgid "Custom U_ID"
msgstr "定制 U_ID"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/welcome.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:227
msgid "Welcome to the MagicLinux. It is a composition of Chinese Linux lovers. Enjoy it!"
msgstr "欢迎使用 MagicLinux。它是中国 Linux 爱好者的作品。Enjoy it！"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:228
msgid "Most of the softwares that distributed in MagicLinux are licensed by free software license. These licenses include: GPL, LGPL, MPL, BSD License, and so on. This program, MagicInstaller, is licensed by General Public License. If you are not agree General Public License, sure you can't use this MagicInstaller to install MagicLinux. Read it carefully please."
msgstr "由 MagicLinux 发行的大部分软件都是以自由软件许可证发行的。这些许可证包括：GPL、LGPL、MPL、BSD License 等等。本程序，即 MagicInstaller，是按照 GNU 通用公共许可证 (GPL) 发行的。如果您不同意 GPL，您就不能使用本安装程序安装 MagicLinux。请仔细阅读。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:229
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:233
msgid "I _Agree"
msgstr "我同意(_A)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:230
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:234
msgid "I _DISAGREE"
msgstr "我不同意(_D)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:231
msgid "You have agree the license"
msgstr "您已经同意了许可证"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:232
msgid "It is very important to noticed that there is NO WARRANTY. I take it out for emphasis even it is contained in General Public License already. Read the following text carefully please."
msgstr "没有担保是非常重要的。虽然 GPL 已经含有没有担保的条文，但我仍然把它提取出来加以强调。请仔细阅读以下条文。注意：请您在安装 Magic Linux 操作系统前，拔下所有移动存储设备，包括但不限于：移动硬盘、闪存盘(U 盘、MP3、MP4、MP5)、存储卡、存储棒、数码相机、移动电话，等等。这是为了避免由于插拔这些设备造成安装前后系统分区发生变化，导致 Magic Linux 操作系统不能正常启动。除非您希望将您的 Magic Linux 安装到移动硬盘或者容量不少于 4GB 的闪存盘上。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:235
msgid "You have agree the nowarranty"
msgstr "您已同意没有担保"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/takeactions.xml.
#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/takeactions.xml.cpinstmode.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:237
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:289
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:238
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:290
msgid "helptext/release.en.txt"
msgstr "helptext/release.gb.utf8.txt"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:239
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:291
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:240
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:292
msgid "helptext/authors.en.txt"
msgstr "helptext/authors.gb.utf8.txt"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:241
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:293
msgid "NOTE: All required information have been collected. Click 'Next' to take the real action (partition, format, packages installation and other setup) and there is no chance to revert... Are you sure?"
msgstr "注意：已收集了所有必要的信息。点击“下一页”以开始实际安装 (分区、格式化、包安装和其它设置) 而且无法恢复... 您确认吗？"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:245
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:300
msgid "xglines"
msgstr "xglines"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:246
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:301
msgid "Partition/Format Progress"
msgstr "分区/格式化进度"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:247
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:302
msgid "Operation:"
msgstr "操作："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:248
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:303
msgid "Progress:"
msgstr "进度："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:249
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:304
msgid "Installation Progress"
msgstr "安装进度"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:250
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:305
msgid "Package:"
msgstr "软件包："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:251
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:306
msgid "Total Progress:"
msgstr "总进度："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:252
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:307
msgid "Package Progress:"
msgstr "包进度："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:253
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:308
msgid "Package Number"
msgstr "软件包数量"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:254
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:258
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:309
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:313
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:255
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:259
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:310
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:314
msgid "Done:"
msgstr "完成："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:256
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:260
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:311
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:315
msgid "Remain:"
msgstr "剩余："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:257
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:312
msgid "Package Size"
msgstr "软件包大小"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:261
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:316
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:262
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:317
msgid "Total(est):"
msgstr "总时间(估)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:263
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:318
msgid "Elapsed:"
msgstr "已用时间："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:264
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:319
msgid "Remain(est):"
msgstr "剩余(估)："

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:265
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:320
msgid "Rescan the packages."
msgstr "重新搜索软件包。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:266
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:272
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:321
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:327
msgid "_Retry"
msgstr "重试(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:267
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:322
msgid "Abort the installation of the following packages and continues to the next step of installtion."
msgstr "放弃对以下包的安装并继续随后的安装步骤。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:268
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:323
msgid "_Abort"
msgstr "放弃(_A)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:269
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:275
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:324
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:330
msgid "Abort the installation, umount the filesystems and reboot the system right now."
msgstr "放弃安装，卸载文件系统并立刻重新启动系统。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:270
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:276
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:325
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:331
msgid "Re_boot"
msgstr "重新启动(_B)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:271
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:326
msgid "Retry installing this package."
msgstr "再次尝试安装此软件包。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:273
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:328
msgid "Skip installing this package."
msgstr "跳过此软件包，继续安装下一个。"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:274
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:329
msgid "_Skip"
msgstr "跳过(_S)"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/UIxml/finish.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:278
msgid "Congratulation! Your system has been installed and setup successfully. Click 'Finish' to reboot system and enjoy it. Be note that if you are install it from CDROM you should remove the ejected CDROM so your system can boot from your harddisk."
msgstr "祝贺您！您已经成功地安装并设置了系统。点击“完成”以重新启动系统并享用它。请注意如果您是从光盘安装，请取出弹出的光盘以便您的系统能够从您的硬盘启动。"

#. TO_TRANSLATOR: All of these strings are extracted from xml file: src/magic.installer/games/xglines.xml.
#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:282
msgid "TOP Score"
msgstr "最高分"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:283
msgid "Current Score"
msgstr "当前得分"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:284
msgid "The Next Three"
msgstr "下三个"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:285
msgid "_Restart"
msgstr "重新开始(_R)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:287
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:294
msgid "Please select the install mode."
msgstr "请选择安装模式"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:295
msgid "If you do not know which should be selected, please select Copy Install Mode (Recommended)."
msgstr "如果你不知道应该选择哪种模式, 请选择拷贝安装模式 (推荐)."

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:296
msgid "_Copy Install Mode (Recommended)"
msgstr "拷贝安装模式(推荐)(_C)"

#: src/magic.installer/po/xmltranslation.py:297
msgid "_Rpm  Install Mode"
msgstr "Rpm 安装模式(_R)"

#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Run \"%s\" failed."
#~ msgstr "运行“%s”失败。"

#~ msgid "Can not make directory %s: %s"
#~ msgstr "无法创建目录 %s：%s"

#~ msgid "You can choose your mouse here directly."
#~ msgstr "您可以在此处直接选择您的鼠标。"

#~ msgid "Sorry, auto-partition profile read failed."
#~ msgstr "抱歉，自动分区尚未实现。"

#~ msgid "Auto scheme 1"
#~ msgstr "单分区自动分区方案"

#~ msgid "Apply the one partition auto partition scheme"
#~ msgstr "应用单分区自动分区方案"

#~ msgid "Auto Scheme 3"
#~ msgstr "三分区自动分区方案"

#~ msgid "Apply the three partitions auto-partition scheme"
#~ msgstr "应用三分区自动分区方案"

#~ msgid "_Take Actions"
#~ msgstr "实施安装(_T)"

#~ msgid "Other setup"
#~ msgstr "其它设置"

#~ msgid "Vender"
#~ msgstr "厂家"

#~ msgid "You can not go back because the installation has finished."
#~ msgstr "由于安装已完成您无法回去。"

#~ msgid "_Exec"
#~ msgstr "执行(_X)"

#~ msgid ""
#~ "The bootloader can not boot from the partition which contain the %s and "
#~ "you want to boot from that partition, reset to MBR forcely."
#~ msgstr ""
#~ "引导管理器无法安装到含有 %s 的分区上，而您要求这么做。强制设为 MBR。"

#~ msgid "_Mount point"
#~ msgstr "加载点(_M)"

#~ msgid "LVM"
#~ msgstr "LVM"

#~ msgid "LBA"
#~ msgstr "LBA"

#~ msgid "Installing bootloader"
#~ msgstr "正在安装引导管理器"

#~ msgid "Formating %s on %s%d."
#~ msgstr "正格式化 %s 于 %s%d。"

#~ msgid "Setup Keyboard"
#~ msgstr "设置键盘"

#~ msgid "Number of packages"
#~ msgstr "软件包数量"

#~ msgid "keyboard"
#~ msgstr "键盘"

#~ msgid "Default:"
#~ msgstr "默认："

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "_Add entry"
#~ msgstr "添加条目(_A)"

#~ msgid "Please choose the required bootloader global options."
#~ msgstr "请选择必要的引导管理器全局选项。"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "口令："

#~ msgid "If you want to add more bootloader entry, please click 'Add entry'."
#~ msgstr "如果您需要添加更多的引导管理器条目，请点击“添加条目”。"

#~ msgid "VGA"
#~ msgstr "VGA"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "口令"

#~ msgid "N/A"
#~ msgstr "N/A"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "_Fdisk"
#~ msgstr "分区(_F)"

#~ msgid "_Theme Choice"
#~ msgstr "场景选择(_T)"

#~ msgid "License"
#~ msgstr "许可证"

#~ msgid "Hello!"
#~ msgstr "你好!"
